警方：六四晚會人數只屬粗略估計

【Now新聞台】六四三十周年燭光晚會，警方指高峰期有3.7萬人，曾任民陣召集人的立法會議員區諾軒，批評警方估算沒有標準可言，並提及民陣申請遊行時，警方曾指單單是維園草坪已可容納3.2萬人。

在昨晚維園舉行的六四燭光悼念集會，群眾坐滿六個硬地足球場，集會的人群亦延伸至草坪，支聯會表示超過18萬人參與，跟警方公布的數字相差近4倍。

警方回應查詢時表示，警方會派員在集會期間於多個高點觀察，及點算某一時段在不同區域聚集的人數，從而評估參與集會的人數，強調是只是粗略估計數字，旨在保障人群安全及維持秩序，因應情況實施人群管理措施。

我粗略估計香港公安老母全部都係雞

3萬幾係粗略估計
實際應該無咁多

係咁上下 中6畢業

粗略估計

鳩估就鳩估啦
粗咩略估計啫

毅進課程無包算術？

粗略估計香港警方智力30以下

不如話係個抽獎箱入面求其抽個NUMBER就當係?

完美落實淋病的管理方針
「你瞇埋眼咪睇唔到囉」

不如話晒啲人係非法集會 全部唔撚計好唔好

都真係幾撚粗喎！

斷鳩估
紙皮都得咁condom都得

咁公佈精密計算數字未

差成幾萬，都好撚粗喎

成班讀唔成書係咁上下啦

香港d差佬出哂名斷鳩估

無晒公信力，以後佢啲數字可以不理。

咁樣鳩估法,點樣保障人群安全及維持秩序呀???

精算既死對頭：粗算

仲話有關數字只供內部參考用，警方唔會主動公開，但係次撚次都有公佈囉，內部嘢就唔好俾媒體啦

人數咁大出入佢根據乜野做人流管制？
用3萬人嘅方式去分流10萬人？
咁點保護市民，出事邊個負責

粗略？小左十幾萬人都叫粗略

覺得唔可信咪唔信囉 有咩好屌

不如同支那一樣講37人算啦
反正都係鳩吹

明明冇人

有聲

鳩up都有個譜

Ching，唔係覺唔可信就有佢嫁。
一般嚟講政府機構公布嘅數字係有公信力，會左右市民對一件社會事件嘅睇法。
正如佢唔會報少對政權有利嘅數字一樣。
唔可以唔屌啊。

咁高

而家個問責制廢嘅
以前梁錦松買車都要落台
而家囤地波鄭若驊咩事都冇

警方會派員在集會期間於多個高點觀察

DSE Level 1-2

你話粗略估計差一萬幾千都係可接受範圍
你差十萬就抵俾人屌啦戇撚鳩

有無途逕可以投訴or揾人跟進警方鳩報人數

其實佢d 粗略估計同袁木當年講天安門冇死過人冇流過血一樣 冇公信力 但佢講完出黎又會有一班人信以為真 唔可以由得佢但又做唔到d 咩

同祖國一撚樣 天災人禍都0傷亡

咁你都估得幾準下喎

佢地唔識數學係咁上下啦

有政治目的扮粗略估計
成個政府都係無賴
講完唔使負責任

佢想話自己碌鳩粗呀嘛！
嗱睇下，18萬估做3萬7，我係咪好粗呢

粗略估計天安門冇死過人

守護香港 請廣傳
為保持紀律部隊在市民心中正面形象 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久不能入境歐美國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席

咁就咪撚公佈啦 on99

黑警死全家

分分鐘數學2仔都無
唔好咁哈人啦

屌你老母毅進仔啲質素算係咁撚上下啦

呢樣真
你新聞報出來遊行有1萬人同10萬人係有觀感落差
班陷家產之前集會屌香港人老母就吹到有幾萬人

合理，無法反駁

都唔係粗略估計

目測正確

其實我覺得上面起碼有四萬
下面嗰張三萬真係得啖笑

屌 梳自膠 原來係警犬打飛機大會
啱先先知道個場坐滿要四萬
咁第一張真係二萬幾到三萬only

一個足球場=3.3萬
兩個足球場=3.4萬
三個足球場=3.5萬
四個足球場=3.6萬
五個足球場=3.7萬
六個足球場=3.7萬

條數啱喎

屌你 粗略估計都咁準確

雞蟲真係陰公

集體講粗口佢地就叻

毅進制

粗略估計香港每日有100萬新移民入境

咁你控制人流用粗略估計嚟定plan就含得撚啦，扮乜春

毅進仔識數人頭就唔係毅進仔啦

佢不如話“單一草坪” 三萬七人

你話遊行人數 啲人行緊 有人中途加入/離場 就話粗略估計都算你 屌你64個個坐定定比你數都話估計

毅進仔識閪計數咩

實際上應該無咁多啦 以家多左好多人支持中共 連登仔唔好盲反

From wiki

「警務處消息人士稱，過去曾經在維多利亞公園足球場做實驗，安排警務人員企立或坐下，以計算該小幅面積在鬆動、適中及擠逼的情況下所可以容納的人數，再計算足球場的面積，以推斷估算若以站立姿勢計算，一個足球場最多可以容納約9千人，如果坐下計算，則最多可以容納約7千人。」

咁請警方解釋下用自己個實驗結果，點樣推到今年個數字出黎

香港警 level 係咁上下，
識小數點已經好叻

差佬d數學仲玄撚玄學

祖你老母

粗略估計， 3.7萬係64，15萬係反共

警察做野唔使你教